師兄依到要整幾錢??

衰on9 有車行介紹嗎
大約要幾錢 感謝

最平5千內，整埋鈴

用marker

要磨返平補灰再補油 ⋯ 靚整嘅話

要幾錢到呀

出去整幾千蚊一幅，靚嘅
無錢整法，幾十蚊買畢地，粗幼砂紙，補油筆，一定核突

出停車場 有個人洗緊車 就佢預錯位

車行話6500
話有凹左 係咪差唔多

咁大幅一定出面整啦

🤦‍♂️可以整到咁一係行好快，一係撞咗都唔知

波子啲人check車驗屍咁驗，樓主rip

Btw出面公價2500-4000一幅，你要噴一幅補一幅6500係貴但唔過份

真係撞左都唔知過下🤦🏻‍♂️
佢話整埋0 就8千

錢多咪俾佢搞唔洗煩

條鈴可以唔洗整住，反正你新牌都會有第二三四次

呢d叫入晒

睇見都肉痛

真係好心痛。。。

hi住牆行既話應該好大聲好刺耳嫁喎

我行大潭水塘條橋都試過，驚hi到對面架大貨車，貼左橋條行 聽到d聲心都碎埋

hi 花鈐既聲都心如刀割... 樓主果下應該...

師兄整左幾錢

我寧願自己磨薑
都唔想hi到對面

Btw rip

開波子都唔介意個1千幾百啦

停響到俾人行先唔得嘅

香港人叫渣車